屌！而家啲垃圾傳媒瘋狂用"支付"呢個支那term

呢幾日就咁睇電視 聽收音機已經出現左好多次！

香港班垃圾傳媒係咪冇讀過書？自甘墮落！

新聞內容:川普要求北約各成員國支付更多軍費。你老味！明明用負擔/承擔會更加貼切。

仲有林鄭又係，係答問大會多次用支付兩隻字！

希望大家多啲用 繳交 繳付 負擔 承擔，杜絕呢個不良風氣。